asus今次係mwc應該係top 3?

18:9 full hd+, AI, 超高屏佔比，相比之下，sony真係不思進取
vivo(大陸機不了)>samsung>nokia>>>>>>>>>>>>>>sony

利申嚟緊轉s9+

vivo(大陸機不了)>samsung>asus>nokia>>>>>>>>>>>>>>sony

Nokia > *** >Asus > Sony

理由：android one 贏哂

Nokia 7 Plus

做後備機一流

應該係抄襲最Top個間

M字額咁撚柒都抄，ASUS永不錄用

新機一樣有18:9

960fps FHD , 4k hdr recorder 咁樣叫不思進取

唔通有M額先叫有進步

4k mon變full hd+, 仲係用單鏡，影相一樣唔掂，個外型仲差過上一代

sony假假地都845，Nokia真係食屎狗來，想買貴又無理由買上年既u架。

邊有4K mon 轉FHD+

XZ 本身就係FHD

4K mon 係有premium 架
Z5 premium 同XZ premium

鏡頭黎講唔係話雙鏡就一定好,你睇下隔離nokia 8

個款係7架啦,抄HTC

罪大係抵吊,出少少野當交功課,但你都要公道啲
你拎ASUS 比真係太過份,ASUS 跟本唔值得推

漏左講SONY 差電好廢去電快差電慢

Nokia 好靚bo

samsung>>Nokia>asus>sony

無恥第一
仲夠膽喺台度串Apple
明明自己抄人抄到咁明顯

照doub iPhone

明明個朵臭撚晒就總係死唔去
咩post入面總有d撚頭提一提asus

計抄襲既話唔止top 3啦 top 1都有得佢攞

睇mwc鄧個講者尷尬